去運動場跑步應唔應該戴口罩

依排都幾多人落去散步跑步
好驚中招 但戴住口罩跑又呼吸得唔暢通

戴住豬嘴跑可以練埋個肺

模擬高原

要 運動場人多又密集係跑道 一個乞嗤 你都無得避

幫推
認真想求答案
想跑下步增強免疫力

有冇海滂？

我諗住屋企附近跑
冇海
最主要想知道戴口罩跑步會唔會有不良影響

有海傍都唔敢唔帶罩

帶，你都係照換氣姐

健身室呢

係屋企做下workout都可以強身健體

體育館打羽毛球應該唔洗戴口罩掛

練肺

跑到口乾唔係重危險？

dllm

想知x2

D人帶豬咀街頭健身都係咁咋嘛 唔係咩
打算帶罩去gym

我都想知

認真答 好易缺氧冧低
Depends on 你做運動既地方既人流，密度同空氣流通程度而決定帶唔帶